根本全世界都應該停工一個月！！

而家咁樣妹下妹下，根本無用，只會不停喺社區隱性爆發，
乜嘢旅行，乜嘢足球nba，乜嘢開學，今年都唔洗諗，

特別係歐美，唔用圍堵政策，任由d人周圍走又唔帶口罩，
到而家，d歐美高官出到黎都唔撚帶口罩，咁d市民又點會覺得驚，點會覺得嚴重，
香港人第一波爆發都識驚，係去到第2,3波至放鬆，
但d鬼佬連第一波都咁既情況，真係唔敢想像要玩幾耐

我可以肯定呢個疫情，歐美損失最終會大獲過支那

支那損失唔會公佈
死一千萬之後都一樣係14億
點都贏

停一個月有冇糧出先

係就係
但不能否認，支那獨裁係比較容易控制人民，歐美要講人權，
係呢個疫情上，大家都以為中國仆硬街，但最後歐美損失更加大

歐美同大陸政府貼糧
香港人：一萬蚊冇命拎

你寧願一個月無糧出，定俾個疫情玩半年至一年玩到全世界經濟崩潰人人失業？

最好咩都停哂， 全世界大休息

同意，我都寧願佢大爆發跟住捉晒啲人隔離一個月都好過依家咁每日十幾廿單本地個案咁撚煩

咁即係斷糧食斷水斷電斷物資？

笑左
咩叫以後中國仆硬街

第一 係支那唔係中國 中你老母咩智障
第二 唔洗以為 支那係已經仆左街

只係全世界都一齊仆街姐
咪撚講到支那好似「冇仆街」咁

用下個柒腦啦智障

要全世界合作, 邊個國家唔停就封佢關之後

樓主on9唔使覆

其實係

你咁講，同林鄭話封關等於封所有物資食物有咩分別

我想攬炒

全世界學生停一年應該走唔甩

今年畢業出嚟做嘢嗰班應該最陰功

全世界休息兩星期最岩

社會要運作，好多人都要搵食

連香港都咁煩耐唔耐爆下，你可以想像到歐美會幾大鑊

睇長遠d，停一個月慘d？定俾個疫症玩一年大獲d？

全世界仆支那其實更大鑊
無左收入但錢仲要還
而且分分鐘食物都唔夠
工業化又唔攪土地合拼，糧食產量唔會夠
最後無論錢又無野食，一係解體一係發動世界大戰比人核平再解體

你屋企啲糧食頂唔頂到一個月呀

2021唔死 有一萬蚊獎金

到香港醫療比啲外遊撚同回流撚撞爆之後，日日死一千人，連自己家人都受影響既時候，想知果班同情佢地既人會唔會覺得自己好抵死

有班月月清手停口停點幫

不如全球夾埋 全面停工停止外出14天 一鋪過啦屌 好過而家唔知做乜鳩咁靠自律

攬炒呀

唔使返工你估下啲人會去邊

所以我哋嘅文宣，之後既文宣，應該全力煽動歐美大國向中國問責追討賠償所有責任

你講緊全世界停工喎
就算你依家另外講話必要人手要返工
咁運輸業呢 零售業呢
點計？

你自己開post前無諗清楚就無諗清楚啦

你俾啲數據證明大部份人係因為返工受到感染先啦。

支那會仲大獲
全球化咁多年黎養到支那咁肥可以大魚大肉
依家歐美仆街，支共食返樹皮肯定仲仆街

係 除非全球經濟停大半年可以造成骨牌效應 最終支爆

攬炒唔係得個講字，都真係發生至覺得驚？咁仲光唔光復香港？

有你呢啲on9仲點光復香港啊？

呢個真

但係應該唔會成事
都係睇住度度爆

推

停工即係出曬來玩

係囉，爆下停下，又再爆下停下，有排玩

講到依種攬炒發生= 成功光復香港咁

行山銀行 2.0

事實係好似無更好既方法解決

承你貴言

工程停一日成千萬
政府緊係唔肯咩上身

我寧願玩多半年至一年

正苦出一個月糧停工就差唔多

咁邊種攬炒至光復到香港？

因為支那戈命財產全部都唔值錢

樓主好明顯無諗過啲食物係點黎
全球停一個月，啲食物點運過黎香港

Exactly

本身講話攬炒
係香港死都要扯埋中共落水一鑊熟既意思

依家全世界攬炒有撚用咩
中共即使係最傷個個，其他國家都五勞七傷啦理鬼你香港

支持 用緊生命去返工

樓主小學生 唔好怪佢

其實有種遲中都會中既感覺

歐美死
佢都唔會好過
經濟活動停、消費意欲低
外商cut單
「世界工廠」冇工開

疫情後
都應該會有好多外資撤資
將投資搬回本國
或者分散其他東南亞地方
唔會再咁依賴佢

咁多工人失業
加上黎緊800幾萬畢業生畢業
搵工都唔易

支那一定仆硬街 搞到咁大獲點會冇後果

我一早已經咁諗，其他地方根本唔得閒理你香港問題
佢哋自己都未搞得掂自己
但驚咁講又比人話我失敗主義

中國係仆街, 仆到損手爛腳添
但係歐美斷手斷腳呢, 佢地行自由體制, 封國都會俾自己人民鬧, 好難搞得掂, 唔死都一身潺

如果真係咩都停一個月
香港應該會發生搶糧搶劫個種無政府狀態
分分鐘係黑驚唔夠糧持槍搶劫

係，成日有種心理壓力，覺得自己遲早會中

有冇諗過依家係
全世界都想用病毒減少低端人口？

政府工定學生？宜家咁連黃色經濟圈、抗爭都搞唔到，個個唔出街，真係好？

我最驚係佢哋自己都搞唔掂，唔得閒去理香港問題，香港人變成孤兒

咁都係好, 跟你個名, 反正窮人都係享受唔到經濟成果, 大家都唔好過就啱

又玩陰謀論

隻病毒識得揀係呢d關鍵時候爆發
到底係人為定自然產生

唔覺
因為依家全世界都控制唔到隻病毒

難道醫護係政治層面係低端人口？ 唔係囉
（唔計港共政府）

當初大叫攬炒
意思係：我地情願唔要經濟，都唔想失去自由
攬炒嘅玩法係，如果政府唔答應訴求，我地情願主動搞差個經濟
因為日日有人出黎示威，所以經濟轉差
如果政府想擾亂經濟嘅活動停企，就要答應訴求

今日武漢肺炎
經濟係因為疫症轉差，
就算答應示威者訴求，示威者亦無法停止疫症，經濟亦要等疫症完先會好轉
所以威脅緊政府嘅根本唔係示威者，呢種攬炒同運動無半點關係

情況就好似你脅持住某人嘅屋企人，你可以迫佢同你deal
但依家脅持住某人嘅唔係你，係另一個人，憑咩你覺得贖金會交到你手上

停工無薪大家OK唔OK先

我覺得係意外發生
但蓄意散去全世界

多餘，支那係垃圾工廠，歐美消費者死鳩晒，經濟又差，搵鬼買支那野。 仲未計從此對支那怕怕，大量工廠撤走

今鋪支那肯定重創，留名等睇內戰啦

其實中共單靠內需已經做得掂
無賺咁多姐

支持

每人賠20000，停一個月！
搞掂！

明白
但如果間接令自己得益，咩方式我都無所謂

中國每年有400萬女學生高中畢業，Make 東莞 great again

問題係好多人會出去玩

啱，無理由淨係公務員先咁矜貴，反而全民在家禁出由公務員分法物資

長痛不如短痛

停完一個月就無野？
澳門一個月無確疹咪又有返
樓主白癡仔

D鸡有问题你就杀晒D鸡
D狗有问题唔通你又杀晒D狗
D人有问题你会唔会杀晒D人
(sorry, Google search 出殘体)

到時全球恐慌食樹皮都要搶了

佢哋有得玩豆音有電視睇就得架啦，好多大陸人對生活係無要求架，餓唔死就得架

屌你唔識google translate 轉反做繁？

食撚屎啦你大陸狗
殘体個体係你手打啦掛

係
全世界如果肯同心
唔止疫情，好多地球嘅問題都可能解決到添
空氣污染，溫室效應，海洋生態危機等等
但個重點係全世界未到滅亡前一刻都唔會同心
應該話就算滅亡前一刻都唔會同心到
等於而家糧食荒，上帝放幾粒種子落嚟
同你哋講忍肚餓一個星期，之後就要有源源不絕嘅糧食
餓到就死果啲會唔會食咗粒種子先之後再算？
平時蝦蝦霸霸果啲會唔會霸住唔比人食？
平時有牙齒印果啲會唔會喺你等緊嘅時侯殺咗你？
全世界都有自己盤算，地球只有等死

等外國要支那找數啦

咁快冇事咪冇得追數

依家各國要準備清算中國行動

否則自己硬食真係輸

香港人食唔食到個勢睇大家

其實而家唔停都好大機會攬炒 外國已經有報導農夫奶野

文宣文宣

窮撚到閪咁d人點消費
你唔係以為個個都有錢啊
支那三四線城市宜家人工
先三四千蚊一個月
仲要供樓 讀書 供車有閪錢咩
個個靠借信用卡或者支那寶d錢
世界要收皮支那肯定係第一個gg

文宣文宣
煽動煽動

支那停一個月已經頂唔住，扮晒嘢話阻斷病情，依家啦啦聲屏蔽捏造數據強逼人開工

死兩三億人又如何？
本身就人口老化嚴重 死咁d負累仲好

咁大肚婆要生仔點算？

有老人家自然死點算？

唔係經濟差先會買平價中國貨咩

咪傻啦 都係要消費
奢侈品唔賣得咪賣平貨

停工D人就唔會出街？

樓主係咪以為全世界停工一個月 你扭開水龍頭仲會有水 落樓仲會有車坐 有飯食？

OK
午餐肉

世界工廠收皮
咁d錢點嚟我想問

就算係香港都有人停工就冇飯食 其他落後國家...rip
佢地會同你對立 對於佢地唔係一個月無糧出咁簡單 除非大家共產左佢分配糧食物資

同停一個月唔夠 但再長都搞唔掂帶原者 帶原康復者

19 才子上星期講真係全球停工先有得救

最簡單問你 北韓死左未？

負評個2個係咪on9
窮就唔洗消費？ 你窮就唔洗食飯？

支國放寛一孩政策，低端國家好快回血，外國一定慘過支國

歐美科技勁啲 可以用 義肢 好似係

樓主中學畢業未？
全世界停工一個月 香港有幾多人會餓死？
其他地方既城市會更加誇張
好多國家組織會運轉唔到
隨時進入無政府狀態
到時真係唔慌唔世界末日

唔派錢唔津貼，講經呀

美國死200萬人都仲係3億人

意大利死60萬人，都仲係有3000萬人

其實主要係恐慌為主，解決到恐慌，經濟就一定恢復到

我幾肯定香會餓死嘅人 會少過其他地方～ 頂多係冇曬啲錢 慘過死啫

你知唔知要考慮幾多嘢 之後影響有幾大, 唔係講就做到啲國家要好大犧牲

繼續活喺自己世界啦
事實係支爆吹咗十年都未仆街
嚟緊仲有好多個十年要你等

支那死幾多人都係14億點同

美國死200萬係3億減200萬
意大利死60萬係3000萬減60萬
支那死1000萬依然係14億

分別喺邊咁都唔明？

中國或成最大贏家

事實係真係呢個方法最快捷，但又好似無乜可能做到

現實只會係俾d邪惡國家趁亂上位

馬照跑，舞照跳，人照死，工繼續返

我覺得今年啲學生有機會讀多年

就係人地個個唔戴罩出街先迫政府停工
望真d香港人係點
又口罩又酒精消毒
如果香港人同外國人一樣冇防疫意識
你就心想事成

太遲了 宜家要停3個月了

你講左我心裏面果句
就算我幾想支爆都好，但都聽左十幾年，暗瘡都爆唔到一粒出嚟
根本要一個大國仆街仆到滅國唔係咁易

全世界停股市
停非必需要business

Keep住開超市 醫療 社會機構

政府 銀行 有限度服務

一個月啦
應該ok 既

北韓d人有得買奢侈品？
如果你要咁比較 除非地球爆炸
唔係支那人食樹皮的生存到！

經濟系統崩瀆
醫療系統崩瀆

窮人最慘.
美國佬咁印美元 全世界幫美國埋單
之後D 資產價格升都飛天 (聯匯之下 港元資產只有升).
唔好成日覺得美國佬係好人...

咩撚野奢侈品呀，
消費一定要買奢侈品？
你落街買棵菜都係消費啦on9仔

用腦啦智障

Show blocked user

一日唔夠口罩俾學生，一日仲有社區爆發，都唔會開學，我都想知政府最終會點處理

真係好難攪，唔讀多年
下年開到學都應該係咁補課追返啲進度

停耐啲，俾地球透吓氣

妹吓妹吓 形容得好

全世界停工一個月，屎都無得你食啦

西方國家放有薪假
中國做唔到，中國人果然係比西方人低賤無能

支那政府會殺人，
仲贏緊人哋幾千萬人，
點鬥呀

其實進度有幾趕姐？
頭3-4年都係hea住教
係功課多煩下你
係考公開試前兩年先煩D
到時考評局將d科應考內容skip 兩成就得啦

一個用億計嘅人口仲有咁多小粉紅你話滅就減
對外呃到人之餘對內都仲隱瞞到
仲要未計一大堆奶共軸心國撐住班支那狗
得班唔敢面對現實嘅連登仔先會覺得自己處於上風
其實就係比人撚到一棟都無
除非美國一個核彈屌落去如果唔係有排都未玩完

傻啦，支那有名叫出口大國
歐美唔買佢啲貨，等於歐美一齊制裁佢，佢準備食屎都得喇

ic

咁我問你支那靠咩嚟賺錢啊
係咪工廠啊 工廠收曬皮
d普通工人邊到有錢消費
你有無上過去支那睇下
有好多地方窮到仆街
都係工廠先可以生存到
無工無錢點撚樣消費啊on9

點解要驚？全港失智恐慌好撚過癮？抗疫都要用腦

依家經濟變超差=支爆，唔好以為係 分裂 內戰 定14億人死曬

咪小學雞啦

全球停工一個月係要將社交接觸降到最低，停公共交通、停市、停工，其他緊急服務同必需品維持最低限度供應。

簡單啲講，你當連續1個月全球打10號風會唔會令你容易明白啲？

up

問得出即係你無攬炒嘅決心，拉

咁美國每十年就美爆一次
睇嚟我同你對支爆嘅定義唔同

手停口停呀

全世界都想多d廢佬/長期病患 死
死梗1億幾千萬 人類永續1000年

你個名同你言行好似唔係好match

唔好係連登講呢D野
好多打手係度搵食
好易整死你，自己小心

全球齊心一個月內滅咗支那同芝麻人，世界文明幾何級數上升

達爾文遊戲生存到既有一萬蚊獎金

邊個國家嘅農夫先？ 美國嘅農夫social好頻密多姿多彩，好大機率中。

北韓農夫都奶嘢就好大件事喇。

心臟停

唔明有咩好驚
樓主咁驚留係屋企啦

最好爆到世界 每個角落
死咁一半人口 就算好返隻病毒都跟一世

公務員一星期wfh 一兩日都俾人屌到上天花版，唔好話私人公司
我諗香港核爆三次香港人都會準時返工

疫情趨緩？上海三大地標突宣布重新關閉

好多國家派緊錢了wo

香港人全世界停工一個月
我地就唔洗無左咁多手足啦

全社會停止運作一個月好合理

對唔住大佬，俾條生路行下

事實係你全家幾十代仆晒街佢都未仆街

睇文字都感受到你真人係幾咁憤世

大家都後生仔，唔建議你用自己青春去等支爆

高登仔示範左一次，而家40歲了

一個月？ 佢叫人罷一星期都難啦

利申高登仔

由你講出黎 即係代表全世界停一個月係正確做法啦

依家情況就係你想餓死,定病死.
特別貧窮國家 或極權國家=> 中共, 印尼,印度.

今次間接或直死, 因此而死會係以千萬計.

問題係糧食開始唔夠...

總有O的人唔理乜鳩野覺得糧一定要照出

睇晒留言先嘈啦

呢啲情況應該停非必要工作
由港府向商家購買日用物資再派送俾市民
政府嘅存在本來就係負責協調
每年幾千億財政儲蓄絕對夠俾有餘
但on9政府選擇咩都唔做
咁落去只會愈來愈多人失業
到時唔駛再諗有冇糧出喇

緊係政府補貼，不過可以試住14日先，又唔洗一個月既

拉！呢道淨係可以吮西方國家

有幸見證到依件世界大事

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一齊挨餓

餓死既人仲多過病死

應該要無限期停工
疫情維持一世就一世都唔好返工

全球 70 億人呀 你以為你落個 order 就做到咩 ?

啱，大方向係全球停一個月非必要活動
除咗醫生、消防、必要嘅運輸等等，其它都停

咁係咪停出糧一個月

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

點執行係問題
好多職業係一環接一環

我都想 但其實好難 全部工種都停工？ 商鋪既損失又應該邊個負責？ 點又為之一般有限度運作？飲食方面如果冇晒商鋪屋企又冇食糧咁點算好？當然呢啲有能只係佔好小既一部分，但偏偏好難估算到。低收入階層會唔會捱唔住呢個月？ 只能夠講要執行起上嚟好難，因為如果估錯咗就好多手尾跟

講開又講 好似冇人幫植物做過檢測 如果變種病毒可以傳去植物度就

好彩中共一直話外國唔洗驚，唔洗理，如果唔係佢同香港咁一直叫人加緊防疫，結果都係一樣，仲要做埋救世主

支那死左就充公
愈死愈多錢
超級回血劍

Lm

港豬朋友：唔好啦啲淘寶送唔到過嚟

世界上無一個政府可以完全控制到全國既人

停工？電、水、上網、超市、運輸 呢啲唔使有人做？
定選擇性停工？

樓主應該仲讀緊書有屋企照顧，以為停工一個月個世界依然會運作，冇諗過好多人要養幾頭家，講到停工好易但冇人肯做咁，大佬唔駛食咩

作為世界工廠你估冚球隡支那可以獨善其身？而家最重要係辣起哂火頭全球反支共

樓主: 你寧願一個月唔食野定比武肺攪半年??

呢個世界要大洗牌啦

經過今次, 先發現原來人真係要俾人管

8成連登仔都係呢D質地

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

頂到四個月

如果樓主肯幫我交舖租同養屋企人我可能會考慮下停工

死on9 笑你都廢撚柒事

我覺得得日本係

因為支那唔fxxking care人命
玩真正herd immunity

首先政府要幫企業出人工免租

又係呢種回覆 咁你運轉到又點 成個社會都唔健康
仲有你種狗眼 一睇就知啦
真係高收入又真係點會缺果一個月
最撚慘就遇到呢種人 手停口停好撚大獲
你到時染病 你以後都唔洗返工添

你都on撚9，全世界得高收入既人？低收入果班唯有去死呀？懶9係大智慧咁

點解歐美爆發得咁犀利大家去一轉愉景灣就見識到

全世界都糧儲有一個月咩

樓主正確，長痛不如短痛

其實應該全球留家一個月 加 每人一個測試劑
分開哂有病同無病既人

一齊停一個月真好好過依家唔知做乜尻

利申依家欠50k比人炒左都唔知點還

支那直頭想清理人口啦

糧食點算？爆出黎？

話人狗眼自己先最狗眼
眼入面得高收入人士，低收入果d 你死你賤

有home office 無得停

條on9連個世界點運作都未撚知

簡單啲經濟死， 死嘅人仲多過肺炎

真，戴condom吉穿佢係咩玩法。

全球禁足一個月

一早要停工啦，我豈有此理，公司HR話可以flexible working arrangement 點知個head上head唔俾喎，妖，成層有一百人咁滯，想置員工於死地咩

香港咁撚迫又多人一爆起上嚟到時新移民陷家一行7人移落嚟鮮香港

已經有5個死於武漢肺炎
派少咗$50000

19：
因此唯一方式，就是全球強制大停擺：二百多個國家，由某月某日零時開始，全部封關，令地球之上 77 億人個個留在家裡，人造衛星下瞰，全球每一個城市村鎮，街上空無一人，為期 30 日。

其間各國政府可向全國津貼屋租和水電開支，只准醫院醫護人員正常上班。軍隊則全副防護衣，負責輸送食物，貧窮家庭可以免費，中產階級半價購買。

這個月內全球的打工仔停止支薪，業主不收租金，僱主不發放糧餉，全球行動嚴格一致，損失有限，令病毒枯死在無人的空氣中。

捨此之外，別無他法。

未必 歐美cut訂單大陸就算健康都仆街

停工一個月係冇可能 但我覺得只維持製造同生產

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

點解你會覺得個疫情會令你得益炒賣口罩？

唔係唔夠，只係運輸因為疫情比較混亂啫。

政府一路叫人唔好出街，咁平日個個去返工點計。
矛盾到一個點

唔只on9咁簡單喎

講平支製已經推到越來越貴，已經輸俾越南印度。 加埋貿易戰令到支製又貴多一浸。 未走嘅都只係因為支那有比較完整嘅產業鏈，而家諗諗吓隨時停工仲加快走咩，好快五毛都請唔起

內衰嘅社話吹左十幾年都唔厭

內衰靠得住支那就唔使咁多外貿製造業同夾硬起埋一大堆無謂嘅鐵公雞啦，要出幾多個post先有夠內衰呀

呢啲性命攸關既野好撚心就一刀切啦屌
妹下妹下見大鑊先做少少野
見唔掂再郁多兩野
結果咪一鑊粥

毆美報大數，係有目的，要求中共賠償
邊個數字大，邊個恐成最後贏家

人類終將因為唔肯禁足而絕種諗下都覺得on9

講得出都弱智
手停口停，你停一個月工，你唔叫人一家四五口個胃停一個月
就算英國政府話出糧，啲裝修佬咪又係要繼續做，自僱咪又係仆街死

又話攬炒

支那賠錢賠到手都軟啦

如果呢樣係你哋一直講嘅攬抄真係笑撚咗，呢種攬抄只會抄到中產同基層，你哋亦會變成食物鏈最低層，到時飯都冇撚得開，你估你死先定班月入幾十萬嘅高官

除左果1% 其餘99%都係低端人口 無分職業

全人類應該軟禁一個月

而家已經係

玩到有疫苗/特效藥為止
又或者大部分人中晒/死唔去咁
希望10年內解決到

無錯呢樣就係連登一直講嘅攬抄

攬炒好爽
多謝手足

可以全世界都停工 但到時要有人照顧到樓主一切所需

係咩驅使你覺得支那會賠錢呢？

支那唔賠咪打過囉，全球各國幫支那抆屎，抆完之後點會唔算賬？冇錢賠咪割地囉，自古以來都係咁
唔好話冇可能，呢d冇野預計到，你又估唔估到陳同佳戴帽會令香港踏上不歸路丫？

寧願打仗都唔會賠（？）

打仗咪又係輸，都係賠

係瘟疫時期，無人權既地方一定易控制d.

支那想覆工都無訂單，有醫療物品訂單又係流野，口交部叫春螢重吋吋貢，你吋個客咪cut 單!

獨裁政府係有效率啲架喇
你笑佢資訊封鎖又好
殺人燒屍又好
事實就係佢可以做得好有效率

剩係禁錮啲人係屋企
總知染左病既家庭死一死
唔好周圍走
過兩星期執一執屍又一條好漢

攬炒唔同自殺呀

知唔知有冇運屍嘅中過招
清潔人員又係 換垃圾袋有仆街求其扔

最撚重要係停曬所有飛機 封城 自己政府控制返自己國家 只有物流可以繼續